識睇一定睇無雙唔睇venom

根本而家啲英雄片粗製濫造因為啲小學雞一聽到marvel/DC 就狗衝，有深度嘅人一定睇番有質素嘅港產片，無雙一定係近年最top 個幾套港產片，絕無爛尾

呢排都無咩大作 唔洗二簡一掛
不過我都覺得可以睇左無雙先

睇咗無雙再睇venom 一定好失望因爲都差幾遠

睇完usual suspects就知道 無雙都係抄usual suspects

睇完無雙
垃圾到字都懶得打
浪費左周潤發

睇嚟ching啱啱睇完usual suspects

兩套都有睇
兩套都一般般

有質素既港產片=抄西片